係5毛嘅出嚟隻揪

我揪你你揪我 點呀